大家可以試下咁樣

【距離】

呢樣野大家講左好耐，但係有時都會企太密太迫唔夠空間，我有個小小嘅提議。

大家可以諗返下小學體育堂個陣老師叫每個人之間點樣保持安全距離。大家可以企係度嘅時候張兩隻手拎高去到膊頭水平，然後咁樣轉個圈，如果隻手掂唔到人呢咁就有足夠距離。

冇事行個陣都可以咁樣拎起手轉下腰，當係熱下身咩都好，間中都要做一次咁樣就可以keep到人與人之間有足夠嘅空間。

希望我呢個提議有用同埋可以幫到人。好想幫到大家。幫手推下。

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

5/10

6/10

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

7/10

8/10

tui

9/10

10/10

多謝你p牌都幫手

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩